對不起 放棄了

好撚攰

唔係錯黎既

社會話我知我錯

我都想放棄，條女好賤，好多嘢瞞著我，呃我。

拔萃有個

唔好啊巴打